黑色黑警提示！！！

屌，好多黑警開post，留言附和，宣揚運動已完，很少人。你班黑警咁得閒上連登呃OT，吞鎗自殺未呀

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

正常，個個出哂去呢到得返佢地，所以正常連登仔直接block同無視就可以

如果啲個運動死左，黑警一定係第一批比共匪處決

無錯。無論邊方面贏左。黑警都會被清算，中共都唔係傻，成個政府而家黑警最惡，局長司長鍾意屌邊個就邊個。件事過左，一定清洗警隊，特別係最惡最巴閉個班黑警。

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

共匪最驚啲有武器既人惡過佢地，難聽啲講，如運動真係失敗，我地期待共匪處決班狗

要檢討下不推文回覆
比mon po濫用既問題

推